我城門谷小飛魚誠邀波台手足去衝浪

今晚大浪西等

城門谷室內游泳池BB池小飛魚?

BB池=化糞池